（有圖）朋友係台灣送左樣咁既手信點處理好

條女好正

但....比女朋友見到點算好

話想買個靚bra比佢做週年紀念